同女朋友三年，分離一年，結果都是失去

正常啦

一年分開期你唔係信呀嘛

成碼你而家減肥成功，
飛雞要唔要都罷，祝你搵個更好，唔好又肥番啦

Btw我成家都好喜歡蛋黃哥

傻仔你留係原地 唔代表人地同你一樣

好，多謝巴打，我都好鐘意蛋黃哥

我信呀，因為真心喜歡佢先信

我冇留係原地，我有努力改變自己

變心嘅女人狠過毒蠍

有冇人可以屌醒我

我指既係心態
一年你求返黎
但可能人地只係一時心軟施捨你
呢一年佢可能受緊好多人追
可能睇既野更多更廣
而你就只係不斷為滿足佢
但人地根本冇諗住同你過世

佢係賤 俾個假希望你
但你係傻 人變左就係變左 無論你點改變都打動唔到人

出左黎做野，見識廣左，價值觀產生變化。
你變得不再吸引，所以不愛你了。
你做幾多都冇用，揾下一個啦。

睇清一個人仲可以提升自己，正

巴打心水清

其實某程度上佢都係為你好
但依啲說話真係好假

Agree 女人講嘢都好信

佢話無嘢=有嘢，有嘢真係有嘢架

好心咪咁一廂情願

D女人好古惑的
話唔定係一早變心

求各位巴打繼續屌醒我

三年就俾到個家咁巴打都幾叻
放心 佢唔要你 大把好女仔要

女人 成日吊高黎賣

食住男人

鐘意就想點都得

唔like就分

擺相 如果唔係好難討論

啱呀，做飛雞唔得閑應酬你

咪又係覺得你冇用 想食有錢人
是但啦 女係咁
後生要靚仔 大啦要有錢
早d投胎 我都會早d投胎

屌，條仆街係就爽快啲分手就分手乜撚嘢一年分開期，屌你，一年後可能發撚左達仲洗要你啲質素？根本就想拖住你，樓主仲咁傻嘥時間打埋啲千字文

好，多謝巴打

爸打 我同你既經歷好相似 但我再衰d 就係讀完書之後大家返返自己國家long d 之後就無左
分手一年 原來我仲係心態上好似上面咁講原地踏步
走唔出去
相反我最近知道原來係分左手之後
佢拍過拖 個心真係好痛.. 好傷心..
但我又做到d咩?..

你中間時間有冇去搵佢？

同你和平分開都好過 俾綠帽你戴咁分開

有 第一次分手幾個月後飛左去搵佢
諗住親口親身去同佢傾
睇下有無機會救到
之後就去岩岩無耐 佢黎旅行
大家都有傾計 我先知佢試過去拍拖

到你再大 d又會吸引到剛畢業的後生女，裝備自己啦。出面世界好大。

有冇巴打再分享一下